熱狗4區加埋成13萬票,BILL BILL已經多3萬熱狗票

泛民跟本冇得追
你班垃圾咪撚再要求其他非熱狗跟你果套, 參加你既山寨版雷動計劃

要其他人參與策略性投票, 跟本冇民主可言
不如取消民主選舉啦屌, 最撚焦
你又唔撚敢
柒撚到